幾年前Youtube 用鐵罐DIY學打鼓果個後生仔依家點？

唔知佢仲有冇堅持自己既信念

Wo~~~ohhhhh A!